行動post

一個好簡陋嘅行動po 希望大家勿忘初衷
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
天滅中共 全黨死清光

上

推

push

[img]

麻煩各位幫手開po自膠